大選百日民調：川普落後8-15%，台人較挺拜登、港人選川普

美國即將在11月初舉行總統大選，雙方陣營已進入倒數百日的最後衝刺，然現任總統川普 因抗疫不力而支持率下滑。根據多項美國最新民調，川普落後競爭對手拜登（Joe Biden）達8至15個百分點。

另一項海外民調則顯示，較多香港人支持川普連任，而台灣受訪者則是較挺拜登。

本月15至18日針對1200名台灣成年人的民調指出，約4成受訪者表示沒有特定支持的美國總統候選人；29%受訪者希望拜登當選，而支持川普連任的則約有26%。

至於港人則多支持川普，但差距似乎也不大。民調指出，36%受訪港人希望川普勝選，另有33%民眾支持拜登，剩下的約3成民眾則是沒有意見。這項民調於本月19至21日在香港進 行，訪問對象為1000名香港成年人。（桂家齊／綜合外電報導）

鄉民爆卦：
Popy8789: 得民調得痔瘡

py602270421: 相反吧 台灣挺川比較多

Justice0616: 台人挺拜登？

foolfighter: 拜登父子根本支那舔狗

et134226: 誰是拜登？愛亂摸的失智老人嗎

roidvin: 挺拜登？挺你媽雞掰啦

Source:

who fucking care? 香港同台灣人有投票權咩

正路 綠營支持者都大把左膠撐拜登

台灣人觀點

垃圾台仔

台狗智障既真係

2黨共識

pompeo vs pelosi,

維尼:兩舊屎

筆尖

台灣真係蔡英文一婦當關

其他3000萬國民根本係廢物

班台灣狗狗改了吃屎

真係全島靠蔡英文一個頂住

之前係台灣讀書，當年重係侵vs希拉利，啲台灣同學真係一面倒支持希拉利。
覺得起邊境圍牆好膠，移民好慘會被歧視。
但佢哋都唔諗下東亞局勢，心中覺得佢哋都痴膠線。
希望佢地快啲覺醒。

fake news
隔離post先話侵民調反先

本月15至18日針對1200名台灣成年人的民調指出，約4成受訪者表示沒有特定支持的美國總統候選人；29%受訪者希望拜登當選，而支持川普連任的則約有26%。

至於港人則多支持川普，但差距似乎也不大。民調指出，36%受訪港人希望川普勝選，另有33%民眾支持拜登

兩邊兩個候選人分別都係差距差3%姐 然後留言又一大堆話曬全台灣人

邊個最痴線就投個個

唔可以咁講
因為川普曾經想賣左台灣
拜登既民主黨色彩比較濃厚
對台立場唔會點樣同傳統國策相逆

隔離post只係其中一份民調
綜合所有民調 川普係落後緊唔小
Btw隔離果個post都係我開

蔡英文係時候要收下親共媒體皮喇

屈9台灣人係登粉好仆街

我當年都撐希拉蕊
果陣我覺得川普只係一個淨係識咀炮講幹話既白爛老人

拜登上任台仔等美國撤回南海,接受支共大一統都得

中時糞報

當年希狗差d賣台喎
仲信民主黨

試下叫佢地台灣開放關口比14億人自由流動睇佢地撐唔撐起牆死左膠

襯而家有勢力加美帝backup可以去盡d

同意 講真非常時期 美國寧願保台灣棄香港啦

上屆都係希拉莉初頭民調領先，之後選嗰陣侵侵贏到開巷

推民族自強 香港獨立

因為川普曾經想賣左台灣
1萬億t bill賣台灣係邊個話

唔信fake news
同埋沉默大多數一定撐侵

roidvin: 挺拜登？挺你媽雞掰啦

台灣人講嘢真係好到肉好好笑

想做尼克遜咪試下囉

幾時贏開巷？實際得票率低過希拉莉，係贏選舉人票咋喎這，唔知就出少句聲啦

一個新聞就係咁屌台仔

負皮比個蕊字

個民調邊到架，同我睇台灣節目，睇台灣留言咁平行時空既

依家個個都知拜登有老人癡呆，希拉莉曾經想將台灣就咁送比中國就咁一國一制

期待特朗普同拜登電視辯論，我要睇講講下野流口水既癡呆拜登

Cares*

蕊你個閪，嘴你老味個閪炮

點解要支持trump

Trump 其實係利用香港人

你認為大家有「好處」這是互相利用
知道自己做緊乜都係好事
好過有人做左唔認

不過玩都要適可而止
Trump 想玩死中國
中國唔掂 有內亂或戰爭
一定波及香港
到時四處頹垣敗瓦
好似伊拉克 敘利亞咁
香港人也不會好過

現在係互相利用
當美國已經玩謝中國
香港已經無利用價值
佢會任由你自生自滅
唔會收留你
甚至踩多你一腳

我係美國既親戚朋友好多都好憎特朗普，今屆真心好危險，佢係好多美國人眼中係垃圾黎，我問佢點解，佢地話自己國家都未解決，一堆問題，又成日理人地，成日上電視鳩up，咩飲漂白水可以抗疫，又真係有人聽佢講去飲我聽完佢咁講，諗左一諗，係美國人眼中佢的確唔算係一個好總統，佢幫香港搞支共，香港人當然鐘意佢，但人係自私，對美國人唔會加分，搞好美國仲好。

利用完你
中國被玩謝
你無利用價值
就唔會收留你啦
可能去左都遣返
你唔好咁天真
你估鬼佬同你有親？

死過翻生仲未學精.............

個班係咪藍粉來

呢次應該係民進黨最後一次大敗

我都覺得呢段好正

講到香港台灣有得選咁

台灣人唔太識政治
跟香港無錯ga

兒登仔又做標題黨亂吠鬧台灣人
柒咗又會話有PR帶風向

真正既pr係會係ptt同dcard帶風向
而唔係上黎連登靠北

台灣五毛就真

所以話台灣人唔配有民主自由
一有民主自由就攞正牌投共搵錢

雖然china joe係親共

但侵跳制難捉摸，的確係令台仔驚既

不過兩黨共識唔會改

無共識，閂候斯頓領事館，民主黨咬左侵啦

根本鬥緊黃，china joe贏左一樣要反共佢唔想連任，民主黨都想繼續揸莊，無得變反共立場

侵侵係近幾十年最親台既美國總統

咁侵唔按常理出牌，台仔驚係正常架喎，台仔All in老美，轉頭侵話光榮孤立咁台仔真係gg

當年話侵得3%當選
報紙全部俾民主黨收買

roidvin: 挺拜登？挺你媽雞掰啦

侵侵一定要赢啊！

佢哋係台灣人所講嘅「覺青」，即係左膠咗就以為自己覺醒咗嗰啲

最緊要中國死

你講賣台灣好似係民主黨嘅希拉莉

台灣100%支持拜登都冇票投啦

你聯同美國 很想中國死
如果中國真係死
你和你家人很大機會陪葬
殺死你地的唔係你痛恨的中國
而是你最崇拜的 美 歐 日
唔係我作 歷史上已發生了很多次
不論在中國近代史
還是在現代的 伊拉克 敘利亞 利比亞

都有啲有既

好少好少囉

個調查做黎拓咩？講到我地有票投咁

唔通中國又唔會整死香港人咩？
唔好唔記得中國近代史至現代，最叻就係對付中國人
更何況香港從來都只係一堆南方嘅反叛份子(對佢地嚟講)

爽 支那賤畜死好

講嘢都講蚑那話唔撚怪得你撐垃圾左膠啦

你班弱智更唔配有
如果3000萬台灣人都係廢物，咁點喺民主選舉選蔡英文出嚟？
你估蔡英文係古代啲明君，係個天賜落嚟？仲學人講民主

唔好話呀，連登都好多post 拗到面紅耳赤 好似有份投咁

唔使理上面啲分化五毛同柒頭低薪pr

依家個勢根本係返唔到轉頭無得u turn，無論邊個上台支那都係會仆街

仲捉你唔到

咩叫攬炒呀支那人

呢句希拉里講嘅wo，我記得係佢電郵門爆出來嘅其中一段？話如果中國願意取消所有美國相關欠債就由得中國統一台灣

蛤 支那話？
你自己上google睇下
咩人先會用希拉里 咩人會用希拉蕊
乜都唔知就係度氣噗噗😪

有冇總統做鬥選舉人票多
話知你全美國人3億票投拜登都冇用架

你起吓佢底，台灣人嚟

哦，Sorry
原來台灣人上到連登
老鳳完全唔知

已起底，已道歉

佢哋呢種諗法 喺台灣叫做「站著說話不腰痛」
針唔吉到肉唔知痛

鬼佬其實唔會分辨到
你自以為高尚 識幾句唔鹹唔淡英文
在他們眼中其實一樣
最後你也被視為支那人而被屠殺

條友都係得個嚇字，未來唔一定好似佢講咁。

佢係想將依個恐懼種落人到等人自我恐慌。

上面有條友話川普曾經想賣左台灣
我話條八婆先真係想賣台灣

我就係要陪中國死

落order嗰個分得清就得

台灣人民智係低過香港